政府都on9唔俾年宵賣花，而家咪18區賣花

政府唔on9 仲係咪政府？

18區開花

而家周圍賣
仲衰過年宵賣

港共

正苦當然係自討'苦'吃